抵制緊藍店KFC，想問下佢地早餐個鬆餅轉返以前個款未？

如果未，我會繼續抵制

搭單抵制緊facebook Twitter Instagram YouTube 請問佢地係咪仲奶緊共

搽牛油果隻？

抵制埋iphone 抵制抵制

好.全部抵制

btw,即係轉返未,好想知

鬆餅有轉過款？

雞要即炸
薯格要即炸
包要新鮮整
取消飯跟餐

如果唔係唔使旨意我會食，利申jolibee好食勁多

屋企附近冇

做過kfc ,你講既野做過曬

好撚好食

好想食

我知好撚好食，但呢幾年真係間間都整定，唔明kfc點解仲俾怡和做，帳面做得好？

未試過jolibee啲雞唔係即炸，利申屋企附都冇

飯跟餐真係on9。
我有時想食kfc但又唔想浪費個飯，最後只好選擇唔食

我食得曬，但覺得應該有分唔同價錢，唔要飯咪唔使比咁多錢

好想食好想食

轉左蜜糖
問佢攞牛油唔肯比

我既訴求就係出返舊款鬆餅